{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105165",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 성남동 샛별"
    },
    "text": "城南洞市内の近くに位置するセッビョルモーテルは、お客様を歓迎します。 全客室がリニューアルされており、城南洞の中心市内にあるため、太和江国家庭園と革新都市とも近い位置です。 宿泊施設は太和江リバービューとともに計34室の客室を提供しています。 韓国語を含む様々な言語でご案内でき、ゲーム専用ヘッドセット、PCテーブルの上のアメニティボックスの中に備品が備えられています。 ミニバーのドリンクやミネラルウォーターは無料で提供され、テレビとPCはHDMI2で連動できます。 1階のサービスバーでは、電子レンジ、ドリンク、ショーケース、手軽調理食品、スナック、アメニティをご利用いただけます。 追加人数は1人当たり15000ウォンの料金が追加され、防疫のために毎日掃除および消毒作業を行っています。 宿泊客は高仕様と最高級仕様のPCを利用でき、周辺には多くの観光地が位置しています。 コスパは良い方ですが、一部のお客様は寝具類の不便さや毛、髪の毛、くずなどの問題を経験しました。 しかし、ほとんどの顧客は満足のいく経験をしており、毎週利用する顧客もいます。 コロナに備えて客室と施設の清潔度を維持しており、駐車スペースも十分に設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "セッビョルモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "セッビョルモーテルは城南洞市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セッビョルモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "セッビョルモーテルは計34室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "セッビョルモーテルの客室にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "セッビョルモーテルの客室にはゲーム専用ヘッドセットやPCテーブルの上のアメニティボックスなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "セッビョルモーテルのサービスバーでは何を提供していますか？",
            "answer": "セッビョルモーテルのサービスバーでは電子レンジ、ドリンク、ショーケース、手軽調理食品、スナック、アメニティなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "セッビョルモーテルの追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "セッビョルモーテルの追加人数料金は1人当たり15000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セッビョルモーテルはどのような観光地に近く位置していますか？",
            "answer": "セッビョルモーテルは太和江国家庭園と革新都市にも近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "セッビョルモーテルの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、セッビョルモーテルには十分な駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "セッビョルモーテルは防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、セッビョルモーテルでは毎日の掃除および消毒作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "セッビョルモーテルの顧客は満足していますか？",
            "answer": "ほとんどの顧客は満足のいく経験をしており、毎週利用する顧客もいます。"
        },
        {
            "question": "セッビョルモーテルのコスパはどうですか？",
            "answer": "セッビョルモーテルのコスパは良い方ですが、一部のお客様は寝具類の不便さや毛、髪の毛、くずなどの問題を経験しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 468
    }
}